Vpředu stojí malý stůl a malá židle, na židli sedí chlapec. Ten chlapec čte zajímavou knihu. Vepravo stojí velká skříň. Na skříni je Rádio, vedle leží televize. Vzadu vlevo stojí postel. Uprostředu stojí křeslo, na ho sedí dívka. Je ráda, že se dívá na televizi. Venku svití slunce.
